\thispagestyle{plain}
\centering \section*{Uns geht die Sonne nicht unter}
\index[in]{Wilde Gesellen}
\index[in]{Uns geht die Sonne nicht unter}

\begin{tabbing}
1. \=Wilde Ge\=sellen, vom \=Sturmwind durch\=weht, \=F"ursten in \=Lumpen und Lo\=den.\kill
\>\bf a\>\bf e\>\bf d\>\bf a\>\bf d\>\bf G$^7$\>\bf C\\
1. Wilde Gesellen, vom Sturmwind durchweht, F"ursten in Lumpen und Loden.\\

\=Zieh'n wir da\=hin, bis das \=Herze uns \=steht, \=ehrlos bis \=unter den Bo\=den.\kill
\>\bf a\>\bf e\>\bf d\>\bf a\>\bf d\>\bf G$^7$\>\bf C\\
Zieh'n wir dahin, bis das Herze uns steht, ehrlos bis unter den Boden.\\

\=Fiedel, Ge\=wand in \=far\=biger \=Pracht, \=trefft keinen \=Zeisig ihr \=bunter.\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf d\>\bf G$^7$\>\bf C\>\bf d\>\bf G$^7$\>\bf C\\
Fiedel, Gewand in farbiger Pracht, trefft keinen Zeisig ihr bunter.\\

\=Ob uns auch \=Speier und \=Sp"ot\=ter ver\=lacht, \=uns geht die \=Sonne nicht \=unter.\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf d\>\bf G$^7$\>\bf C\>\bf d\>\bf G$^7$\>\bf C\\
Ob uns auch Speier und Sp"otter verlacht, uns geht die Sonne nicht unter.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. \=Zieh'n wir da\=hin durch \=Braus oder \=Brand, \=klopfen bei \=Veit oder Vel\=ten,\kill
\>\bf a\>\bf e\>\bf d\>\bf a\>\bf d\>\bf G$^7$\>\bf C\\
2. Zieh'n wir dahin durch Braus oder Brand, klopfen bei Veit oder Velten,\\

\=huldiges \=Herze und \=helfende \=Hand \=sind ja so \=selten, so sel\=ten!\kill
\>\bf a\>\bf e\>\bf d\>\bf a\>\bf d\>\bf G$^7$\>\bf C\\
huldiges Herze und helfende Hand sind ja so selten, so selten!\\

\=Weiter uns \=wirbelnd auf \=stau\=biger \=Stra"s', \=immer nur \=hurtig und \=munter;\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf d\>\bf G$^7$\>\bf C\>\bf d\>\bf G$^7$\>\bf C\\
Weiter uns wirbelnd auf staubiger Stra"s', immer nur hurtig und munter;\\

\=ob uns der \=eigene \=Bru\=der ver\=ga\, \=uns geht die \=Sonne nicht \=unter.\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf d\>\bf G$^7$\>\bf C\>\bf d\>\bf G$^7$\>\bf C\\
ob uns der eigene Bruder verga"s, uns geht die Sonne nicht unter.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. \=Aber da \=drau"sen am \=Weges\=rand, \=dort bei dem \=K"onig der Dor\=nen,\kill
\>\bf a\>\bf e\>\bf d\>\bf a\>\bf d\>\bf G$^7$\>\bf C\\
3. Aber da drau"sen am Wegesrand, dort bei dem K"onig der Dornen,\\

\=klingen die \=Fiedeln im \=weiten Ge\=breit, \=klagen dem \=Herrn unser Kar\=men.\kill
\>\bf a\>\bf e\>\bf d\>\bf a\>\bf d\>\bf G$^7$\>\bf C\\
klingen die Fiedeln im weiten Gebreit, klagen dem Herrn unser Karmen.\\

\=Und der Ge\=kr"onte \=sen\=det im \=Tau \=tr"ostende \=Tr"anen he\=runter,\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf d\>\bf G$^7$\>\bf C\>\bf d\>\bf G$^7$\>\bf C\\
Und der Gekr"onte sendet im Tau tr"ostende Tr"anen herunter,\\

\=fort geht die \=Fahrt durch den \=wil\=den Ver\=hau, \=uns geht die \=Sonne nicht \=unter.\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf d\>\bf G$^7$\>\bf C\>\bf d\>\bf G$^7$\>\bf C\\
fort geht die Fahrt durch den wilden Verhau, uns geht die Sonne nicht unter.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. \=Wenn uns ein\=mal das \=Herze bleibt \=steh'n, \=niemand wird \=Tr"anen uns wei\=nen.\kill
\>\bf a\>\bf e\>\bf d\>\bf a\>\bf d\>\bf G$^7$\>\bf C\\
4. Wenn uns einmal das Herze bleibt steh'n, niemand wird Tr"anen uns weinen.\\

\=Nur der \=Wind wird sein \=Klagelied \=weh'n, \=dr"uber die \=Sonne wird schei\=nen.\kill
\>\bf a\>\bf e\>\bf d\>\bf a\>\bf d\>\bf G$^7$\>\bf C\\
Nur der Wind wird sein Klagelied weh'n, dr"uber die Sonne wird scheinen.\\

\=Aus ist ein \=Leben in \=far\=biger \=Pracht - \=z"ugellos \=dr"uber und \=drunter.\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf d\>\bf G$^7$\>\bf C\>\bf d\>\bf G$^7$\>\bf C\\
Aus ist ein Leben in farbiger Pracht - z"ugellos dr"uber und drunter.\\

\=Speier und \=Sp"otter, ihr \=habt \=uns ver\=lacht, \=uns geht die \=Sonne nicht \=unter.\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf d\>\bf G$^7$\>\bf C\>\bf d\>\bf G$^7$\>\bf C\\
Speier und Sp"otter, ihr habt uns verlacht, uns geht die Sonne nicht unter.\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: Fritz Sotke 1924\\
FA: 251 GB: 296 LB: 390 MO: 221 TS: 612 PI:\checkmark
\end{angaben}
